我收到張明信片

是咁的，啱啱食完飯去信箱Check信。
發覺我信箱多咗張明信片。
地址係我屋企，但係抬頭嗰名唔係我。
咁啱我又跟住嗰寄件人抬頭搵到嗰個寄件人嘅Facebook同IG，我係咪應該pm佢同佢講？

你俾我幫你？

你可以點幫我🤔

一定要啦，ching

pm啦

已經pm咗佢 唔知佢會唔會覆

係唔係北海道
我之前去北海道寄比自己寄失左

唔係呀，係一男子寄俾嗰女仔

因為我都無咗張，所以好想係我

咁多人無咗張明信片 你快啲check下ig pm睇下係咪你